{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095664?place[place_type]=GID&place[gid]=1095664&place[latitude]=37.8141874478&place[longitude]=128.893894728&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 쏠하우스 펜션"
    },
    "text": "こんにちは。江陵ソルハウスペンションです。 ペンションは2022年7月にリニューアルを完了し、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 四季折々の温水プールは7月28日にオープン予定で、水泳可能時間は15時から21時までで、大きさは横10m、縦7m、水深は1.1mです。 子供や高齢者は、個人の保護具であるチューブや救命胴衣を着用しなければならず、チューブや救命胴衣は提供しません。 追加でタオル以外の物品の要請は受けず、水があるところなので滑ることがあるので気をつけてください。 ダイビングや飲み過ぎによる事故の際には責任があることをお知らせします。 客室タイプ別に、最大人数以外の追加入室は不可能であり、予約されていない訪問客や外部人は入室できません。 また、最大人数を超える入室や交換は禁止され、ペットは許可されません。 物品の破損や紛失時には事前に相談して退室しなければならず、イベント物品を使用して問題発生時には弁償しなければなりません。 未成年者は保護者の同伴がない場合は宿泊が不可能で、予約変更の際には手数料が発生することがあります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの際には払い戻し手数料が適用されます。 22時以降は入室できず、IPTVとWiFiが利用でき、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能で、海水浴場が近くにあるのでゆったりと時間を楽しむことができます。 共用キッチンでも調理できます。 チェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00まで清潔な環境で休息をお楽しみいただけます。 スタンダード2、スタンダード3、スタンダード4、スタンダード5、デラックス1、デラックス2、デラックス3、スペシャル1、スペシャル2,スペシャル3, スイート1, スイート2, スイート3など様々なタイプの客室がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リニューアルの完了日はいつですか？",
            "answer": "2022年7月"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00"
        },
        {
            "question": "温水プールのオープン日はいつですか？",
            "answer": "7月28日"
        },
        {
            "question": "温水プールの水泳可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "15時から21時まで"
        },
        {
            "question": "温水プールの大きさと水深はどれくらいですか？",
            "answer": "横10m、縦7m、水深1.1m"
        },
        {
            "question": "子供や高齢者はどのような保護具を着用する必要がありますか？",
            "answer": "チューブや救命胴衣"
        },
        {
            "question": "チューブや救命胴衣は提供されますか？",
            "answer": "提供されません"
        },
        {
            "question": "追加でタオル以外の物品を要求することはできますか？",
            "answer": "受け付けておりません"
        },
        {
            "question": "滑りやすい場所があるとのことですが、どのように注意すれば良いですか？",
            "answer": "水があるところに注意してください"
        },
        {
            "question": "ダイビングや飲み過ぎによる事故の際の責任はありますか？",
            "answer": "責任があります"
        },
        {
            "question": "最大人数以外の追加入室は可能ですか？",
            "answer": "不可能です"
        },
        {
            "question": "予約されていない訪問客や外部人は入室できますか？",
            "answer": "入室できません"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室や交換は可能ですか？",
            "answer": "禁止されています"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは許可されません"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失時にはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "事前に相談して退室し、問題発生時には弁償する必要があります"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者の同伴がない場合は宿泊不可能で、予約変更時には手数料が発生することがあります"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻し手数料はどれくらいですか？",
            "answer": "払い戻し手数料が適用されます"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室することはできますか？",
            "answer": "22時以降は入室できません"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "利用できます"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙です"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です"
        },
        {
            "question": "近くには何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにあります"
        },
        {
            "question": "共用キッチンで調理することはできますか？",
            "answer": "はい、共用キッチンでも調理できます"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間とチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです"
        },
        {
            "question": "客室の種類はありますか？",
            "answer": "スタンダード2、スタンダード3、スタンダード4、スタンダード5、デラックス1、デラックス2、デラックス3、スペシャル1、スペシャル2、スペシャル3、スイート1、スイート2、スイート3など様々なタイプの客室がございます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 675
    }
}